［咪撚再比錢比黨鐵洗］跳閘！跳閘！跳閘！

可以既話就搭巴士
唔得既話就跳閘！跳閘！跳閘！
你每嘟一次八達通就資助咗一個黨鐵職員唔開車比狗打我地手足
你比錢你都係加害者！
由今日開始跳閘！跳閘！跳閘！
唔好再比一蚊比黨鐵洗！

自推十下

一

推

聽日唔好再比我見到人買飛！

二

黨鐵嚟㗎！仲比錢佢洗！

三

你咁同食吉野家有咩分別！

最基本抗爭手段
跳閘都做唔到仲想贏？？？
訓醒未呀香港人 黨鐵帶黑警入太子打人呀

太子旺角九龍灣站唔開

四

同支持石鏡泉教仔論有咩分別！

聽日入機場，邊個再排隊買飛/拍卡入閘我就屌邊個

啱呀！
又無成本又可以抗爭！
你打埋卡話stand for hk 仲有仔仔女女讚你勇武添！

今日都有人買飛
當場大聲屌7咗依啲人
聽日都會咁做

五

無成本又可以抗爭！
咁都唔做？咪話香港人好靚啦

六

文宣組可唔可以整多啲文宣

七

9嗌可以成為主流
我相信跳閘都可以

八

香港要贏 黨鐵必須死

九